{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120825",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그녀의밥상"
    },
    "text": "「彼女の食卓\\n\nソウル麻浦区西橋洞358-68地下1階の彼女の食卓\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理、11:00~21:30、年中無休、44席、トレンディな弘大だが、高い料理の価格が負担だったとしたら？ いろんな外国料理がいっぱいですが、温かいスープとお母さんのさっぱりしたおかずが恋しかったら？ さっそく「彼女の食卓」に行ってみよう。 にぎやかな弘大通りの中、情感のある温かい温もりを感じることができる彼女の食卓は、いつも真心を込めたおかずとほろ苦いご飯が用意されている。 友達、恋人、誰でも一緒に楽しめる韓国料理だからもっといい！ 忙しい日常の中で韓国料理の平穏さが懐かしい時は、彼女の食卓にご飯を食べに行こう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "彼女の食卓はどこにありますか？",
            "answer": "彼女の食卓はソウル麻浦区西橋洞358-68地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "彼女の食卓は11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓は何席ありますか？",
            "answer": "彼女の食卓には44席あります。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓は何種類の韓国料理を提供していますか？",
            "answer": "彼女の食卓では一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "彼女の食卓は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓の料理は高いですか？",
            "answer": "彼女の食卓の料理は高いですが、詳細な価格については提供されていません。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓で何を食べることができますか？",
            "answer": "彼女の食卓では温かいスープとお母さんのさっぱりしたおかずが提供されています。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "彼女の食卓はにぎやかな弘大通りの中にあり、情感のある温もりを感じることができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓は誰でも一緒に楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、彼女の食卓では友達や恋人など、誰でも一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "彼女の食卓に行くべき場合はありますか？",
            "answer": "忙しい日常の中で韓国料理の平穏さが懐かしい時や、温かいご飯を食べたい時には、彼女の食卓に行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 377
    }
}